如果一個人夠大力，係咪凌空抽起自己？

如果隻手夠大力
係咪可以抽起自己凌空，反地心吸力？

dom dom dom dom

下 唔係普通人都做到? 我可以將自己拋上二樓

認真答你
同地面冇接觸，冇咗normal reaction同friction
已經balance唔到個weight

你做到天人合一咪得囉

平時用開對腳黎上太空

平時左腳踩右腳做double jump
拎起自己理論上都得

我試過不斷抽起自己 最高紀錄上到6層樓高 連登應該有人可以上到ifc頂樓

西楚霸王項羽 邊個夠我大力！

相傳項羽係可以扯住自己頭髮令自己兩腳離地

鄭中基做到

相傳得項羽可以